根本媽咪麵喺到試探緊大家對佢既忠誠

根本納Dee就係燈死baba果個

何出此言

蚋狗實憎撚死你

WFC ? 信仰只會留俾Tesla

麵神

一早話左同大戶夾埋呃班傻仔錢